鄧紫棋首新歌抄Kylie Minogue首Real Groove?

已貼非官方link以免刷view

唔係完全一樣
但啲beat好似

利申 冇聽開鄧紫棋
咁岩fb啲娛樂新聞自動播左一段 就覺得個旋律好熟

抄歌唔係聽beat 係聽melody
你覺得melody似唔似

melody既話副歌最似

來來去去都係果幾個音嫁啦

不過都唔似

比著我係鄧紫棋本身叫做識作歌
抄都識抄到同原曲完全唔似

笑死
咁個個歌手都可以話係抄
盲反到呢

我覺得幾似，但又未之於去到抄咁嚴重，gem有改過吓咁

你係盲粉先覺得完全唔似姐
我從來都冇追擊過鄧紫棋
係咁岩聽左一次就覺得似
所以我個post係疑問句黎既